#. extracted from ViewOrganizationSettingsUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-08 18:19+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: VOS.accountingrules
msgid "Accounting rules"
msgstr "会计规则"

#: VOS.allowCalDefForNextYear
msgid "Allow calendar definition for next year"
msgstr "允许对明年的日程表进行定义"

#: VOS.backDatedTransactions
msgid "Back dated transactions allowed"
msgstr "允许追溯交易"

#: VOS.centerHierarchyExists
msgid "Center hierarchy exists"
msgstr "行政村层次已存在"

#: VOS.clientPendingState
msgid "Client pending approval state enabled"
msgstr "启用客户待审批状态"

#: VOS.clientrules
msgid "Client rules"
msgstr "客户规则"

#: VOS.clientsOutsideGroups
msgid "Client can exist outside group"
msgstr "客户可以独立于组存在"

#: VOS.collectionSheetAdvanceDays
msgid "Number of days in advance the collection sheet should be generated"
msgstr "Number of days in advance the 收集单 should be generated"

#: VOS.country
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: VOS.currencies
msgid "Currencies"
msgstr ""

#: VOS.currency
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: VOS.daysBeforeYearEnd
msgid "days before end of current year"
msgstr "今年年末前"

#: VOS.digitsAfterDecimal
msgid "Number of digits after decimal"
msgstr "小数位"

#: VOS.digitsBeforeDecimal
msgid "Number of digits before decimal"
msgstr "整数位"

#: VOS.fiscalyear
msgid "Fiscal year"
msgstr "财年"

#: VOS.glim
msgid "Group loan with individual monitoring (GLIM)"
msgstr ""

#: VOS.groupPendingState
msgid "Group pending approval state enabled"
msgstr "启用组待审批状态"

#: VOS.holidayMeeting
msgid "Meeting in case of a holiday"
msgstr "如果会议日期为假日"

#: VOS.intDigitsAfterDecimal
msgid "Number of digits after decimal for interest"
msgstr "利息的小数位"

#: VOS.intDigitsBeforeDecimal
msgid "Number of digits before decimal for interest"
msgstr "利息的整数位"

#: VOS.interestDays
msgid "Number of interest days"
msgstr "利息日天数"

#: VOS.isAgeCheckEnabled
msgid "Age check enabled"
msgstr "启用年龄检查"

#: VOS.isFamilyDetailsRequired
msgid "Additional family details required"
msgstr "需要其它家庭详情"

#: VOS.currencyRoundingMode
msgid "Currency Rounding Mode"
msgstr "货币舍入方式"

#: VOS.initialRoundingMode
msgid "Initial Rounding Mode"
msgstr "初始舍入方式"

#: VOS.finalRoundingMode
msgid "Final Rounding Mode"
msgstr "最终舍入方式"

#: VOS.finalRoundOffMultiple
msgid "Final Round Off Multiple"
msgstr "最终舍入倍数"

#: VOS.initialRoundOffMultiple
msgid "Initial Round Off Multiple"
msgstr "初始舍入倍数"

#: VOS.labelLinkAdmin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: VOS.language
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: VOS.loanDisbursedState
msgid "Loan disbursed to loan officer state enabled"
msgstr "启用给信贷员的贷款发放状态"

#: VOS.loanPendingState
msgid "Loan pending approval state enabled"
msgstr "启用贷款待审批状态"

#: VOS.loansForGroups
msgid "Groups allowed to apply for loans"
msgstr "允许组申请贷款"

#: VOS.locale
msgid "Locale"
msgstr "地区"

#: VOS.lsim
msgid "Loan schedule independent of meeting (LSIM)"
msgstr ""

#: VOS.maxInterest
msgid "Maximum Interest"
msgstr "最高利息"

#: VOS.maximumAge
msgid "Maximum allowed age for new clients"
msgstr "允许的新客户最大年龄"

#: VOS.maximumNumberOfFamilyMembers
msgid "Maximum number of family members"
msgstr "允许的最多家庭成员数量"

#: VOS.minimumAge
msgid "Minimum allowed age for new clients"
msgstr "允许的新客户最小年龄"

#: VOS.minInterest
msgid "Minimum Interest"
msgstr "最低利息"

#: VOS.minutes
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: VOS.miscellaneous
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: VOS.nameSequence
msgid "Name sequence"
msgstr "名称排序"

#: VOS.offDays
msgid "Off days"
msgstr "休息日"

#: VOS.optionalstate
msgid "optional state"
msgstr "可选状态"

#: VOS.organizationalSettings
msgid "Organizational Settings"
msgstr "组织设定"

#: VOS.processflow
msgid "Process flow"
msgstr "操作流程"

#: VOS.savingsPendingState
msgid "Savings pending approval state enabled"
msgstr "启用储蓄待审批状态"

#: VOS.sessionTimeout
msgid "Session timeout"
msgstr "会话超时"

#: VOS.startOfWeek
msgid "Start of Week"
msgstr "星期起点"

#: VOS.weekDays
msgid "Week days"
msgstr "平日"

#: VOS.workingDays
msgid "Working days"
msgstr "工作日"
